車個龍兩球屙蛋

垃圾

俾人爆菊花 合唔埋

有冇 精華

呢啲叫輸大細龍
痾蛋係另一回事

知唔知咩叫痾蛋

樓主

大細龍🤦🏻‍♀️

好多年前獌有個意大利龍叫泰巴，一場英超大戰屙蛋，輸1:0，之後冇再見佢出場

泰比？